theme = "nightfox"
# theme = "papercolor-light"

[editor]
bufferline = "always"

[editor.lsp]
display-messages = true
auto-signature-help = true

[editor.soft-wrap]
enable = true

[editor.cursor-shape]
insert = "bar"

[editor.file-picker]
hidden = false

[keys.insert.j]
k = "normal_mode" # Maps `jk` to exit insert mode
j = "normal_mode"

[keys.insert.J] 
K = "normal_mode"  
J = "normal_mode"   

[keys.normal]
C-s = ":w"
C-z = "save_selection"
C-k = "kill_to_line_end"
C-e = ":theme everforest_light"

[keys.insert]
C-i = "delete_char_backward"
C-o = "delete_char_forward"
C-d = "delete_word_backward"
C-f = "delete_word_forward"
C-s = "save_selection"
C-l = "move_char_right"
C-h = "move_char_left"

[editor.auto-pairs]
'{' = '}'
'[' = ']'
'(' = ')'

[editor.statusline]
right = ["version-control","diagnostics", "selections", "register", "position", "file-encoding"]
